追對家 推到上樓

1. 慕遜加柏 -1/-1.5

有料

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1

全同路 定了

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 河床 0/-0.5

訓得

全中 lm

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 河床 0/-0.5 取消

今晚呢

Lm

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5

？

lm

幾點出

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5
6. 錫菲聯 0
7. 里昂 +1/+1.5

Ok

記得唔好all in

慢城廢到

幾準 今個星期跟你買

預告 應該買一場4點嘅

Lm 幾點左右出樓主

LM

Gun

今日冇心水

唔求上樓

但求賺夠落街食餐飯
成個月無食飯

Ho bAll

本身諗住出利
好彩

尋日諗住跟 但2點都未有 訓了

直接cash out算la ching

sem尾忙到仆街

真 好攰

已針

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5
6. 錫菲聯 0
7. 里昂 +1/+1.5
8. 阿仙奴 -0.5/-1
9. 士砵亭 0/-0.5
10. 法蘭克福 -1

阿記 未買嘅唔好買

有d西 唔係幾穩

陣柒？

出線喇,唔知放唔放水

都未出 好似

岩呀 呢d波好西 skip會仲好

成班垃圾 skip

呀狗勁到

士砵亭6-1🤣

樓主又中撚哂

長跟樓主

多謝樓主

想要早水

跟住樓主可以贏返之前輸
差7蚊回本

多謝樓主 贏到今個星期食飯錢

遲d

樓主勁撚到

睇岩就會放

輸左幾千 冇跟到樓主 想追番

想問下 紅牛x聖達xC f又得唔得？

輸淨200 等樓主打救

cf 暫時睇ok
但少買墨假 自己睇路

唔該樓主

點同你玩

低調

通常多人就⋯⋯

遲左入黎有冇得上樓

收米 多謝樓主

開個tg gp喇巴打 唔想冇咗你😭

長跟！

勁呀樓主

場場都食全格

樓主今日會唔會玩

樓主仲有冇 近排輸到破產

味見過你話贏錢
一上水就話輸到破產

戒啦追唔番架啦

今晚有沒心水，btw唔洗為出而出

第幾次破產

Cls 10中9

跟樓主可上樓

屌你有冇羊過架

今晚有冇

今晚冇心水
但比較睇好奧斯同歐塞爾
所以不作記錄

串？

睇睇下有兩場幾好

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5
6. 錫菲聯 0
7. 里昂 +1/+1.5
8. 阿仙奴 -0.5/-1
9. 士砵亭 0/-0.5
10. 法蘭克福 -1
11. 比斯特 -0.5/-1
12. 鹿特丹斯巴達 -1

2x1 gun

Jumped

假波

0-0 打和都算 輸3粒？

屌你老味 真係假撚到
4腳3中龍3球波 仲要對對包尾
cLS

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5
6. 錫菲聯 0
7. 里昂 +1/+1.5
8. 阿仙奴 -0.5/-1
9. 士砵亭 0/-0.5
10. 法蘭克福 -1
11. 比斯特 -0.5/-1
12. 鹿特丹斯巴達 -1

玩唔玩日職樓主 唔敢成日留言 驚推上去 一多人就仆街

依個真

晏少少出
可能已經多人

或者遲下開瀘 ？

開瀘必炒

咁就要試下

試一試去先

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5
6. 錫菲聯 0
7. 里昂 +1/+1.5
8. 阿仙奴 -0.5/-1
9. 士砵亭 0/-0.5
10. 法蘭克福 -1
11. 比斯特 -0.5/-1
12. 鹿特丹斯巴達 -1
13. 北海道札幌岡薩多 0/-0.5

同路

得唔得啊 最尾一日 日假仲有咁好死上盤？

冇人知得唔得 唔買就一定唔得

要開始跟對家

祝贏

1:0

Goal

日假3：3完

3:3 賠幾多倍 ？

20

補埋飛就gel

2-1

仲諗下半先補

開個33比我過個好啲既聖誕

2:2。。。

Gogogoal!!!

補左飛客勝仲fat fat喎

補左飛點都贏

想學下補飛比例 po飛黎睇下

普通計數都要教

番工算啦

夠鐘做功課啦

贏多d啦

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5
6. 錫菲聯 0
7. 里昂 +1/+1.5
8. 阿仙奴 -0.5/-1
9. 士砵亭 0/-0.5
10. 法蘭克福 -1
11. 比斯特 -0.5/-1
12. 鹿特丹斯巴達 -1
13. 北海道札幌岡薩多 0/-0.5
14. 川崎前鋒 主勝
15. 神戶勝利船 主勝
16. 墨爾本勝利 -0.5/-1
17. 漢堡 0/-0.5
18. 切爾達 -0.5/-1
19. 安玻里 0/+0.5
20. 普雷斯頓 客勝
21. 紐卡素 0
22. 諾定咸森林 -0.5/-1

好勁 今晚仲出唔出 ？

今晚應該係咁多

1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5
6. 錫菲聯 0
7. 里昂 +1/+1.5
8. 阿仙奴 -0.5/-1
9. 士砵亭 0/-0.5
10. 法蘭克福 -1
11. 比斯特 -0.5/-1
12. 鹿特丹斯巴達 -1
13. 北海道札幌岡薩多 0/-0.5
14. 川崎前鋒 主勝
15. 神戶勝利船 主勝
16. 墨爾本勝利 -0.5/-1
17. 漢堡 0/-0.5
18. 切爾達 -0.5/-1
19. 安玻里 0/+0.5
20. 普雷斯頓 客勝
21. 紐卡素 0
22. 諾定咸森林 -0.5/-1

0
0
#142
蔡明紹
•
54 分鐘前
1. 慕遜加柏 -1/-1.5
2. 基羅納 +0.5/+1
3. 彭美拉斯 0/-0.5
4. 皇家蘇斯達 -0.5/-1
5. 獨立隊 0/-0.5
6. 錫菲聯 0
7. 里昂 +1/+1.5
8. 阿仙奴 -0.5/-1
9. 士砵亭 0/-0.5
10. 法蘭克福 -1
11. 比斯特 -0.5/-1
12. 鹿特丹斯巴達 -1
13. 北海道札幌岡薩多 0/-0.5
14. 川崎前鋒 主勝
15. 神戶勝利船 主勝
16. 墨爾本勝利 -0.5/-1
17. 漢堡 0/-0.5
18. 切爾達 -0.5/-1
19. 安玻里 0/+0.5
20. 普雷斯頓 客勝
21. 紐卡素 0
22. 諾定咸森林 -0.5/-1
玩左一個星期 22中17 77%勝率
聽日繼續

join channel 會少d係到出

記住唔好為出而出

有時忍唔住 雖然未到好穩 但有睇頭就放左

正

樓主變左賣料
支持呀

收250一星期

賣料

夾錢買份料咪得

賣料狗

一早睇穿啦 成班傻鳩分身係咁吹捧

250一星期
100就考慮下，一間又好似b dog燈到仆街

係有料洗撚賣料
大家咪支持賣料狗

賣料狗死全家

搞咩個個都做賣料狗
賺唔到馬會錢賺巴錢

賣料狗，琴晚出個d又唔係中好多，咁快就想變賣料狗

傻閪賣料
贏咁少就想賣
收皮

出得果幾日就想賣料 只係你今期有運
最小都出返3個月先賣料啦 你係真係勁嘅一定有人買

唔係100%中就唔好賣啦

笑死 之前輸好多？
一星期就想人跟你

414 人⋯

其實只係賭運
波Po 班大蛇時不時都會連中

屌 搵鳩巴打錢 屌你老味

垃圾賣料狗

4百人就變賣料狗
直接取消留名

真